有冇iphone se更新到最新ios版本？

如題，有冇咩問題出現，例如電量同順嗎？

利申番呢家係9.1.3

9.3.1
自膠

10.2 jb
升左多bug 左 食電左

好彩冇

你有冇得 downgrade 番？

電量好用. 不過MON 太細.

9.3.2, 想睇定d先定